每次面試都會好緊張

自問自己工作表現唔錯，
但想轉新工時都需要面試，
一面試我個心就會跳得好勁，
講野仲會有d口窒窒
可以點解決呢個問題？

唔面試靠關係

練多幾次
緊張即係經驗唔夠

但係你轉新工都咁緊張
咁一定係你讀書叻/有特別技能

我都好似你咁
面試好撚緊張
做野好撚正常

我都係

me too

的確, Well Prepared 都會緊張.
放開啲, 厚面皮啲我覺得不失為一個好方法

我都好希望有咁既一日

考試面試見客演講決策你同我每日都會面對

而家已經prepare左一份interview會問既問題同答案，面試前都係會心跳到口都震埋
有時都好希望自己可以厚臉皮d

Let's take a deep breath then

飲小小酒

講野都口窒
平時做野點同人溝通？

仲話工作表現好

應該係得面試緊張先口窒，平時無事

咪當平時工作需要見客咁
或者當同未合作過既人開會囉

我都係咁，所以做左咁多年都冇轉工，點先可以唔緊張啊，一諗起面試就驚。。。

做左幾多年無轉工？
我就算驚，都會迫自己去見下，唔想成世就係咁